蕭生算唔算娛樂圈最黃既人？？？

呢個環境下

仲同蕭生傾計既藝人應該都暗黃啦

陳雲先係

屌你老母鬥乜撚野黃？
鬥就鬥藍！

娛樂圈